34D KOL狂谷事業線應徵《PTGF》 裸露堅守底線：有啲嘢要留畀男朋友

蕭定一明年將開拍三級片《#PTGF出租女友》，事前公佈因國泰航空早前裁員，故今次會招募空中女服務員參演。電影今日在柴灣進行面試，大會遵守防疫規則，面試時要戴口罩，又為面試者量體溫，面試者排隊時亦要保持一定距離等。

導演鄭峰嵐表示今次預計挑選20至30個女演員，在眾女面試者中，見到已轉行從事保險的林作現身，他笑謂自己的外表可能被誤會平時會找出租女友，故製作單位叫他來面試一角。林作強調事前已跟正牌女友裕美備案：「佢叫我昅女都要專業啲，今日面試嘅女仔，雖然戴咗口罩，但見好多都眼神已殺死人。」他更自言做藝術應該不介意性感尺度，就算裸露、露毛也小兒科：「我喺廣東道試過裸跑，所以冇乜所謂，我想睇吓可以點樣尺度再大啲，製作話要露毛，但唔夠過癮，可以尺度大啲，任何藝術創作上有底線就唔係卓越嘅追求。」

現年24歲的參賽者Amber擁34D身材，她以一身性感打扮面試，她透露曾做KOL參與一些拍攝工作，自己有心理準備拍戲會性感：「可以裸露，裸背部都得，但三點不露，要有啲神秘感，覺得有啲嘢要留畀男朋友。」

至於擁32D的Shanne曾任兩年空姐，曾做模特兒工作，被裁員後來碰運氣，雖然她亦不接受三點盡露，但知林作可能做對手戲，對方不介意全裸，她說：「咁佢露前，我露後都可以。」

林作笑謂自己的外表可能被誤會平時會找出租女友，故被製作單位叫他來面試一角。 (蘋果日報)

面試者今天排隊時，都有緊守防疫守則，做好個人防疫措施及保持距離。 (蘋果日報)

應徵做雞

啲女著埋高踭鞋都仲矮過林作，真係奇行種

Amber 幾正

有冇人有佢ig ?

好撚矮，得米6

本身都係
只係冇客出黎撈下第樣

蕭定一開套戲黎自肥
個個casting肯定又要露波露腳比水佢抽"試戲"

全部去casting嘅都係做返自己本行

好想搵佢

港女唔係臭雞
空姐唔係臭雞
樓下小心d講野

How much 1Q?

做得雞 除就除晒啦

真企街feel

個標提係咪想講，綠帽要留比男友

Amber

真係引到班雞去面試

想搵amber試鏡幾錢？

燒山唔係要幫佢還兩億咩
點解仲有錢拍戲

摩擦力驚人

唔除拍黎做乜

全部都係雞

都34d仲要墊

胸姐唔係雞呀係手足

Heiyin07

之前話拍Av條女呢

咁多真雞去應徵

依家揾演員做雞
唔係揾雞做演員喎

啲女個樣

仲有鼻loan耳loan

Amber係幾正 求ig

廟細燈籠大，呢啲先正

Amber令我諗起3.1416

又想拎貞節牌坊

拉 唔好比連登充斥呢啲女人都係雞既post

More

人地應徵做ptgf
你咁講好侮辱女性

唔睇林作得唔得？

頭兩張條女真係得D???? 唔L係呱，我揸過E應該都無咁大喎

又侮辱性工作者既身體自主權

你見唔到佢兩塊pad印咩

咪係

陳詩欣

呢啲成身都有肉感又成日誘惑人既淫賤女人一定要好好教訓下
咁大對奶 成身都有肉感
起勢咁聞佢對大肉腳啲香味
再含佢腳趾舔佢腳板
最好就一一邊踩住我臉一邊囂張咁屌我
用碌鳩頂佢腳板底
個大屁股，淫奶又大又白 格肋底又滑又香 質個頭入去索 舔到佢啲淫肉全部都係口水
用佢對淫奶同大臀肉打我臉
用碌鳩打磨拍佢塊淫臉+奶+乳頭 令佢成身都充滿住碌鳩嘅雄性味道
用兩塊大臀肉同大淫奶玩臀交同夾腸同奶交
用碌鳩磨佢手臂啲淫肉
再係後面玩腋交
狗仔式打屁股一邊打一邊問喺咪淫婦喺咪成日故意誘惑人屌佢咁淫賤 屌到佢叫老公 邊問邊大大力抽打佢個大屁股 再屌到佢個大屁股搖黎搖去磨龜頭
女下男上張腿當打椿機咁屌 最好屌一下啲淫水擠一大堆出黎
從佢背後用手托開對淫腳令佢正面咁屌 等佢自己睇睇下啲淫水幾多
中出之餘一定要射到佢成身都係精 再用有殘餘精液嘅大龜頭拍佢臉+磨嘴唇
最後塞入口等佢舔乾淨 令佢變成只為做愛嘅性奴液便器

佢IG D泳衣相就有番真實size睇

嗰樣已經似做雞
請佢先夠真實感

link呢

真PTGF應徵《PTGF》

哇，又幾正下

睇埋佢ig 應該唔係似雞
而係真係雞

邊個有錢咪邊個做到佢男朋友囉

同意

林作條友其實幾高?

裸露堅守底線：有啲嘢要留畀男朋友

咩年代, 仲講呢 D 扮純情

正能到

不停換男朋友

又話飛雞唔尊重依家驚死人覺得佢地唔似雞

抱住嚟屌

經驗者優先？

次次睇林作ig都幾撚好笑
咁撚多follower 但like得百幾
買完follower 唔買like

留名等睇潛規則佢

露背係三級片

燒山身家多過兩億啦

真係雞咁格...唔係想話佢地
做雞都要講資格

林作，拉、負評、Block。

好能大波！好想渣一下個波

明明angus都好正
林作右邊係唔係叫angus

啲空姐殺左你全家？
雞前雞後
上年航空業大罷工佢地冇份？
個時個個係度我愛港女乜乜乜
宜家人地冇左份工反而係度話乜飛雞落地
真係有空姐做雞又點？一竹篙打一船人
成班社會寄生蟲又冇邏輯思維又鐘意以怨報德

就算香港第日真係有民主
班典型嘅垃圾連登仔都唔配擁有

自己識諗就得
唔洗勞氣
好多人都好似你咁識尊重人既

我仲好記得當時有個空姐手足開post 一齊罷工
成班垃圾當時仲喺度感謝手足 唔會再叫你地飛雞
當時不知幾團結
我自己當時仲要有兩三個空姐家長

依家件事淡咗成班垃圾即刻過橋抽板
即刻叫返人哋飛雞 笑人失業

蕭生生咗件垃圾

咁多傻仔睇 錢都返哂嚟
仲有咁多打手post 上嚟簫山講乜講乜

你點知笑果班人係咩人
唔洗太上心

又係林作

係，以前動漫節成日見，唔算高又唔係矮，所以懷疑林作墊高咗企

林作米八都嚟緊

Her nose is too big

女人矮有咩問題
大把market
你矮就唔同啦

香港式陰道

好大波
D飛雞真係做開雞

埋單張單要留比男友

你太睇得起連登仔

好高汁 樣靚美大奶淫底

真係幾靚

CLS

有啲雞味 認真

為咗錢真係冇底線同冇底褲

唔做雞又點有chanel moncler呀

林作咁高原來

去試鏡果班係咪都覺得空姐=ptgf

林作笑謂自己的外表可能被誤會平時會找出租女友，故被製作單位叫他來面試一角。

綠帽留返比男友

點解睇落咁大但得34d

睇睇下可能因為個罩有推高

唔露點拍黎做乜柒

食屎啦

A0

咁你有咩高見

有林作 負皮上一負

都好似好撚大34D真係咁大咩

利申：唔識波

Amber 真人寒背得好肉酸 同埋以前冇波的

朋友食過 不是我

到而家都仲未有ig?

Ig啦屌

我笑咗

想屌, 邊度搵幾錢

有啲嘢要留畀男朋友...咩黎?
綠帽囉!

咁高調做雞, 不如低調D 去接客搵得仲多啦

Amber 好撚淫

唔洗多謝我

陳詩欣 師奶

張單要留俾男朋友埋

那感覺像E

個bra push到塊墊都現晒形
仲要同條波罅唔啱位
對pad幾厚自己諗

呢啲casting真係岩晒真ptgf去
本身已經係做緊 去試個鏡真係選中又可以演出埋套戲
出名又被啲富豪包 身價幾級跳 一個唔覺意有人埋單 呢世都唔洗憂~

好大

新一代潮文

有錢人既財技

正一成班臭雞

排隊做雞

咁後生已經知自己的本錢係邊
就係裝假狗

想屌

講真幾正 想幫佢埋單得唔得

蕭定一

林作應該都有加料

唔露點就過主啦 都話拍三級片

睇佢story CLS條女純熟到

整出黎

試戲試到j都斷

圖入面大波嘅都柒

條女點解咁撚快有追擊用ig出現講緊34D果位

個32d身型咁薄，都有32d？

正宗又要做雞又要拎貞節牌坊

終於有人認證
不枉我狂貼

自動伸縮波嗎

20-30個人分50萬

個個著晒開工衫

呢D女唔露埋西邊有話題

但你唔覺得高少少嘅女人線條先分明咩

利申 鐘意高妹

林作條友係咪真係當正自己係明星, 好似乜都關佢事咁. 成日出來上新聞.

係幾正既 可

Amber假波不了

蕭定一不了
影壇毒瘤又周身債

臭雞

臭雞識飛咁係咩雞

全盛時期 老廟

如果係無pad，佢咁起碼有E-F啦
不過塊pad明顯到

蕭若元cheap到暈 又咸濕又爛口

咩年代呀, 仲以為露乜露物好罕有好出奇, 以前三級片有市場係因為資訊唔爆達, 睇咸片都要租帶, 而家上網乜鳩都有得睇點解仲要俾錢入戲院睇, 仲要露D唔露D懶係嘢咁

邊條女

唔露點我不如睇av

香港市場獨特, 做電子雞唔靚都算, 竟然仲可以三點不露
台妹要人課金, 都要打真軍拍swag
大陸妹市場競爭最大, 生得唔靚要玩黃鱔先有得收錢
做港女真係全球最幸福